# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: stage_components.py:564 stage_components.py:578
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-26 19:09+0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: api_error.py:18
msgid "Unknown error calling API"
msgstr "API를 호출하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: group_project.py:40 group_project.py:326 stage/utils.py:28
#: stage_components.py:63 stage_components.py:241
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: group_project.py:41
msgid "This is a name of the project"
msgstr "프로젝트의 이름입니다."

#: group_project.py:43
msgid "Group Project V2"
msgstr "그룹 프로젝트 V2"

#: group_project.py:327
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "이 이름은 페이지 상단의 가로 탐색 영역에 표시됩니다."

#: group_project.py:329 group_project.py:362
msgid "Group Project Activity"
msgstr "그룹 프로젝트 활동"

#: group_project.py:333
msgid "Weight"
msgstr "중요도"

#: group_project.py:334
msgid ""
"This is the maximum score that the user receives when he/she successfully "
"completes the problem."
msgstr "사용자가 문제를 성공적으로 완료했을 때 받는 최대 점수입니다."

#: group_project.py:340
msgid "Reviews Required Minimum"
msgstr "필수 최소 검토"

#: group_project.py:341
msgid ""
"The minimum number of group-reviews that should be applied to a set of "
"submissions (set to 0 to be 'TA Graded')"
msgstr "제출 답변 세트에 적용해야 하는 최소 그룹 검토 수('TA 등급 부여 완료'를 받으려면 0으로 설정)"

#: group_project.py:348
msgid "User Reviews Required Minimum"
msgstr "필수 최소 사용자 검토"

#: group_project.py:349
msgid ""
"The minimum number of other-group reviews that an individual user should "
"perform"
msgstr "개별 사용자가 수행해야 하는 다른 그룹 검토의 최소 수"

#: group_project.py:355
msgid "Due date"
msgstr "마감일"

#: group_project.py:356
msgid "Activity due date"
msgstr "활동 기한"

#: group_project.py:775
#, python-brace-format
msgid "{field_name} must be integer, {field_value} given"
msgstr "{field_name}은(는) 정수여야 하는데, {field_value}이(가) 주어졌습니다."

#: messages.py:4
msgid "Unknown error."
msgstr "알 수 없는 오류입니다."

#: messages.py:6
msgid ""
"This component is misconfigured and can't be displayed. It needs to be fixed "
"by the course authors."
msgstr "이 구성 요소는 잘못 구성되어 표시할 수 없습니다. 강의 작성자가 수정해야 합니다."

#: messages.py:8
#, python-brace-format
msgid "Can't {action} as stage is not yet opened."
msgstr "단계가 아직 열리지 않았으므로 {action}을(를) 수행할 수 없습니다."

#: messages.py:9
#, python-brace-format
msgid "Can't {action} as stage is closed."
msgstr "단계가 닫혀서 {action}을(를) 수행할 수 없습니다."

#: messages.py:12
msgid "This Group Project does not contain any activities."
msgstr "이 그룹 프로젝트에는 활동이 없습니다."

#: messages.py:14
msgid ""
"This Group Project V2 does not contain Project Navigator - please edit "
"course outline in Studio to include one."
msgstr "이 그룹 프로젝트 V2에는 프로젝트 탐색기가 없습니다. Studio에서 강의 개요를 편집하여 추가하십시오."

#: messages.py:17
msgid "This Group Project V2 does not contain a discussion."
msgstr "이 그룹 프로젝트 V2에는 토론이 없습니다."

#: messages.py:18
msgid "Group Project must contain Project Navigator Block."
msgstr "그룹 프로젝트는 프로젝트 탐색기 블록이 있어야 합니다."

#: messages.py:21
msgid "This Group Project Activity does not contain any stages."
msgstr "이 그룹 프로젝트 활동에는 단계가 없습니다."

#: messages.py:22
#, python-brace-format
msgid "{field_name} must be integer, {field_value} given."
msgstr "{field_name}은(는) 정수여야 하는데, {field_value}이(가) 주어졌습니다."

#: messages.py:23
#, python-brace-format
msgid "This project is assigned to {group_count} group(s)"
msgstr "이 프로젝트는 {group_count}개 그룹에 할당되었습니다."

#: messages.py:26
msgid "Project Navigator must contain Navigation view."
msgstr "프로젝트 탐색기에는 탐색 보기가 있어야 합니다."

#: messages.py:28
#, python-brace-format
msgid ""
"Parent group project does not contain discussion XBlock - this {block_type} "
"will not function properly and will not be displayed to students."
msgstr "상위 그룹 프로젝트에 토론 XBlock이 없습니다. 이 {block_type}은(는) 제대로 작동하지 않으며 수강자에게 표시되지 않습니다."

#: messages.py:33
msgid "This task has been marked as complete."
msgstr "이 태스크는 완료된 것으로 표시되었습니다."

#: messages.py:34
#, python-brace-format
msgid "url_name to link to this {stage_name}:"
msgstr "이 {stage_name}에 링크할 url_name:"

#: messages.py:35
#, python-brace-format
msgid "Submissions are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "{class_name}의 '{stage_title}'에 대한 제출 답변이 지정되지 않았습니다."

#: messages.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"Feedback display blocks are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "{class_name}의 '{stage_title}'에 대한 피드백 표시 블록이 지정되지 않았습니다."

#: messages.py:37
#, python-brace-format
msgid "Questions are not specified for {class_name} '{stage_title}'."
msgstr "{class_name}의 '{stage_title}'에 대한 질문이 지정되지 않았습니다."

#: messages.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"{class_name} stage '{stage_title}' is missing required component "
"'{peer_selector_class_name}'."
msgstr "{class_name}의 단계 '{stage_title}'에 필수 구성 요소 '{peer_selector_class_name}'이(가) 누락되었습니다."

#: messages.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"{class_name} stage '{stage_title}' is missing required component "
"'{group_selector_class_name}'."
msgstr "{class_name}의 단계 '{stage_title}'에 필수 구성 요소 '{group_selector_class_name}'이(가) 누락되었습니다."

#: messages.py:44
msgid "Thanks for your feedback."
msgstr "피드백을 보내 주셔서 감사합니다."

#: messages.py:45
msgid "TA grading is not allowed for this stage."
msgstr "이 단계에서는 TA 등급 부여가 허용되지 않습니다."

#: messages.py:46
#, python-brace-format
msgid ""
"Graded questions are not supported for {class_name} stage '{stage_title}'."
msgstr "등급 부여된 질문은 {class_name}의 단계 '{stage_title}'에서 지원되지 않습니다."

#: messages.py:47
#, python-brace-format
msgid "Grade questions are required for {class_name} stage '{stage_title}'."
msgstr "{class_name}의 단계 '{stage_title}'에는 등급 문제가 필요합니다."

#: messages.py:50
msgid "Video Resource Block must contain Ooyala content ID."
msgstr "비디오 리소스 블록에는 Ooyala 콘텐츠 ID가 있어야 합니다."

#: messages.py:51
msgid "Only group members can upload files."
msgstr "그룹 회원만 파일을 업로드할 수 있습니다."

#: messages.py:52
msgid "Question is not selected."
msgstr "질문이 선택되지 않았습니다."

#: messages.py:53
msgid "Upload complete"
msgstr "업로드 완료"

#: messages.py:54
msgid "Upload failed."
msgstr "업로드에 실패했습니다."

#: messages.py:56
#, python-brace-format
msgid ""
"Your deliverable has been successfully uploaded. You can attach an updated "
"version of the deliverable by clicking the <span class='icon {icon}'></span> "
"icon at any time before the deadline."
msgstr "결과물이 성공적으로 업로드되었습니다. 마감일 전에 언제든지 <span class='icon {icon}'></span> 아이콘을 클릭하여 업데이트된 버전의 결과물을 첨부할 수 있습니다."

#: messages.py:59
#, python-brace-format
msgid "Error uploading file: {error_goes_here}."
msgstr "파일 업로드 오류: {error_goes_here}."

#: project_navigator.py:64 project_navigator.py:67
msgid "Group Project Navigator"
msgstr "그룹 프로젝트 탐색기"

#: project_navigator.py:233
#, python-brace-format
msgid "url_name to link to this {project_navigator_view}:"
msgstr "이 {project_navigator_view}에 링크할 url_name:"

#: project_navigator.py:306
msgid "Navigation View"
msgstr "탐색 보기"

#: project_navigator.py:307
msgid "Navigation"
msgstr "탐색"

#: project_navigator.py:338
msgid "Resources View"
msgstr "리소스 보기"

#: project_navigator.py:339
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: project_navigator.py:371
msgid "Submissions View"
msgstr "제출 답변 보기"

#: project_navigator.py:372
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: project_navigator.py:412
msgid "Ask a TA View"
msgstr "TA에게 질문하기"

#: project_navigator.py:413
msgid "Ask a McKinsey TA"
msgstr "McKinsey TA에게 질문하기"

#: project_navigator.py:445
msgid "Private Discussion View"
msgstr "비공개 토론 보기"

#: stage/base.py:44
msgid "Open Date"
msgstr "시작 날짜"

#: stage/base.py:45
msgid "Stage open date"
msgstr "단계 시작 날짜"

#: stage/base.py:50
msgid "Close Date"
msgstr "마감 날짜"

#: stage/base.py:51
msgid "Stage close date"
msgstr "단계 마감 날짜"

#: stage/base.py:56
msgid "Hide stage type label"
msgstr "단계 유형 레이블 숨김"

#: stage/base.py:57
msgid "If true, hides stage type label in Project Navigator"
msgstr "참인 경우 프로젝트 탐색기에서 단계 유형 레이블을 숨깁니다."

#: stage/base.py:72
msgid "Stage"
msgstr "단계"

#: stage/basic.py:24
msgid "Text Stage"
msgstr "텍스트 단계"

#: stage/basic.py:29
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: stage/basic.py:30
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: stage/basic.py:46
msgid "Completion Stage"
msgstr "완료 단계"

#: stage/basic.py:52 stage/basic.py:103 stage/review.py:30
msgid "Task"
msgstr "태스크"

#: stage/basic.py:53
msgid "Completion"
msgstr "완료"

#: stage/basic.py:58
msgid "mark stage as complete"
msgstr "단계를 완료로 표시"

#: stage/basic.py:98
msgid "Submission Stage"
msgstr "제출 단계"

#: stage/basic.py:104
msgid "Deliverable"
msgstr "결과물"

#: stage/basic.py:107 stage/basic.py:108
msgid "Pending Upload"
msgstr "업로드 대기 중"

#: stage/basic.py:109
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

#: stage/basic.py:111 stage/review.py:329
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: stage/basic.py:115
msgid "upload submission"
msgstr "제출 답변 업로드"

#: stage/feedback_review.py:21
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: stage/feedback_review.py:72
msgid "Evaluation Display Stage"
msgstr "평가 표시 단계"

#: stage/feedback_review.py:78
msgid "Evaluation Display"
msgstr "평가 표시"

#: stage/feedback_review.py:118
msgid "Grade Display Stage"
msgstr "등급 표시 단계"

#: stage/feedback_review.py:124
msgid "Grade Display"
msgstr "등급 표시"

#: stage/feedback_review.py:163 stage_components.py:746
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: stage/mixins.py:14
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: stage/review.py:39
msgid "save feedback"
msgstr "피드백 저장"

#: stage/review.py:209
msgid "Team Evaluation Stage"
msgstr "팀 평가 단계"

#: stage/review.py:215
msgid "Team Evaluation"
msgstr "팀 평가"

#: stage/review.py:318
msgid "Peer Grading Stage"
msgstr "동료 채점 단계"

#: stage/review.py:325 stage/review.py:326
msgid "Pending Review"
msgstr "검토 대기 중"

#: stage/review.py:327
msgid "Review Complete"
msgstr "검토 완료"

#: stage/review.py:331
msgid "Peer Grading"
msgstr "동료 채점"

#: stage/utils.py:12
msgid "Not started"
msgstr "시작 안함"

#: stage/utils.py:13
msgid "Partially complete"
msgstr "부분적으로 완료"

#: stage/utils.py:14
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: stage/utils.py:29
msgid "This is a name of the stage"
msgstr "단계의 이름입니다."

#: stage_components.py:64
msgid "This is a name of the resource"
msgstr "리소스의 이름입니다."

#: stage_components.py:66
msgid "Group Project V2 Resource"
msgstr "그룹 프로젝트 V2 리소스"

#: stage_components.py:70
msgid "Resource Description"
msgstr "리소스 설명"

#: stage_components.py:89
msgid "Resource"
msgstr "리소스"

#: stage_components.py:94
msgid "Resource Location"
msgstr "리소스 위치"

#: stage_components.py:95
msgid "A url to download/view the resource"
msgstr "리소스를 다운로드하기/보기 위한 URL"

#: stage_components.py:100
msgid "Grading Criteria?"
msgstr "채점 기준인지 여부"

#: stage_components.py:101
msgid "If true, resource will be treated as grading criteria"
msgstr "참인 경우 리소스가 채점 기준으로 간주됩니다."

#: stage_components.py:114
msgid "Video Resource"
msgstr "비디오 리소스"

#: stage_components.py:118
msgid "Ooyala/Brightcove content ID"
msgstr "Ooyala/Brightcove 콘텐츠 ID"

#: stage_components.py:119
msgid "This is the Ooyala/Brightcove Content Identifier"
msgstr "Ooyala/Brightcove 콘텐츠 식별자"

#: stage_components.py:203
msgid "Submissions Help Text"
msgstr "제출 도움말 텍스트"

#: stage_components.py:215
msgid "Grade Rubric Help Text"
msgstr "등급 채점기준표 도움말 텍스트"

#: stage_components.py:236
msgid "Submission"
msgstr "제출"

#: stage_components.py:242
msgid "This is a name of the submission"
msgstr "제출 답변의 이름입니다."

#: stage_components.py:244
msgid "Group Project V2 Submission"
msgstr "그룹 프로젝트 V2 제출"

#: stage_components.py:248
msgid "Submission Description"
msgstr "제출 설명"

#: stage_components.py:253
msgid "Upload ID"
msgstr "업로드 ID"

#: stage_components.py:254
msgid ""
"This string is used as an identifier for an upload. Submissions sharing the "
"same Upload ID will be updated simultaneously"
msgstr "이 문자열은 업로드를 위한 식별자로 사용됩니다. 동일한 업로드 ID를 공유하는 제출 답변은 동시에 업데이트됩니다."

#: stage_components.py:424
msgid "Error storing file {} - {}"
msgstr "{} - {} 파일을 저장하는 동안 오류 발생"

#: stage_components.py:444
msgid "Error recording file information {} - {}"
msgstr "{} - {} 파일 정보를 기록하는 동안 오류 발생"

#: stage_components.py:489
msgid "Teammate Selector"
msgstr "팀원 선택기"

#: stage_components.py:490
msgid "Teammate Selector XBlock"
msgstr "팀원 선택기 XBlock"

#: stage_components.py:523
msgid "Group Selector"
msgstr "그룹 선택기"

#: stage_components.py:524
msgid "Group Selector XBlock"
msgstr "그룹 선택기 XBlock"

#: stage_components.py:549 stage_components.py:553
msgid "Review Question"
msgstr "질문 검토"

#: stage_components.py:556 stage_components.py:688
msgid "Question ID"
msgstr "질문 ID"

#: stage_components.py:563
msgid "Question Text"
msgstr "질문 텍스트"

#: stage_components.py:569
msgid "Assessment Question Text"
msgstr "평가 질문 텍스트"

#: stage_components.py:570
msgid "Overrides question title when displayed in assessment mode"
msgstr "평가 모드로 표시될 때 질문 제목을 재정의합니다."

#: stage_components.py:576
msgid "Question Content"
msgstr "질문 콘텐츠"

#: stage_components.py:577
msgid "HTML control"
msgstr "HTML 제어"

#: stage_components.py:585
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: stage_components.py:591
msgid "Grading"
msgstr "채점"

#: stage_components.py:592
msgid ""
"IF True, answers to this question will be used to calculate student grade "
"for Group Project."
msgstr "참인 경우 해당 질문에 대한 답변이 그룹 프로젝트의 수강자 등급을 계산하는 데 사용됩니다."

#: stage_components.py:598
msgid "Single Line"
msgstr "단일 행"

#: stage_components.py:599
msgid ""
"If True question label and content will be displayed on single line, "
"allowing for more compact layout.Only affects presentation."
msgstr "참인 경우 질문 레이블과 콘텐츠가 단일 행에 표시되어 레이아웃이 보다 간결해집니다. 이는 프레젠테이션에만 적용됩니다."

#: stage_components.py:606
msgid "CSS Classes"
msgstr "CSS 클래스"

#: stage_components.py:607
msgid "CSS classes to be set on question element. Only affects presentation."
msgstr "질문 요소에서 설정할 CSS 클래스로, 프레젠테이션에만 적용됩니다."

#: stage_components.py:683
msgid "No question selected"
msgstr "선택한 질문이 없습니다."

#: stage_components.py:684
msgid "Selected question not found"
msgstr "선택한 질문을 찾을 수 없습니다."

#: stage_components.py:685
msgid "Question ID is not unique"
msgstr "질문 ID가 고유하지 않습니다."

#: stage_components.py:689
msgid "Question to be assessed"
msgstr "평가할 질문"

#: stage_components.py:695
msgid "Show Mean Value"
msgstr "평균값 표시"

#: stage_components.py:696
msgid "If True, converts review answers to numbers and calculates mean value"
msgstr "참인 경우 검토 답변을 숫자로 변환하고 평균값을 계산합니다."

#: stage_components.py:711
#, python-brace-format
msgid "Review Assessment for question \"{question_title}\""
msgstr "질문 \"{question_title}\"에 대한 평가 검토"

#: stage_components.py:713
msgid "Review Assessment"
msgstr "평가 검토"

#: stage_components.py:784
msgid "--- Not selected ---"
msgstr "--- 선택되지 않음 ---"

#: stage_components.py:795
msgid "Team Evaluation Display"
msgstr "팀 평가 표시"

#: stage_components.py:813
msgid "Grade Evaluation Display"
msgstr "등급 평가 표시"

#: stage_components.py:831
msgid "Project Team"
msgstr "프로젝트 팀"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:4
#: templates/html/activity/dashboard_view.html:4
msgid "Activity:"
msgstr "활동:"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:10
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:11
msgid "Graded/Required Stages"
msgstr "등급 부여/필수 단계"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:17
msgid ""
"will export a list of emails within stage of partially complete/incomplete "
"teams"
msgstr "부분적으로 완료/미완료 팀 단계 내에서 이메일 목록을 내보냅니다."

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:60
msgid "Grading:"
msgstr "채점:"

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:78
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Additionally there is a single work group filtered by company "
"filter.\n"
"          "
msgid_plural "\n            Additionally there were %(counter)s work groups filtered by company filter.\n          "
msgstr[0] "\n"
"            또한 회사 필터로 필터링된 단일 과제 그룹이 있습니다.\n"
"          "
msgstr[1] "\n"
"            또한 회사 필터로 필터링된 %(counter)s개의 과제 그룹이 있었습니다.\n"
"          "

#: templates/html/activity/dashboard_detail_view.html:84
msgid ""
"\n"
"            All work groups have been filtered by the company filter.\n"
"          "
msgstr "\n"
"            모든 과제 그룹이 회사 필터로 필터링되었습니다.\n"
"          "

#: templates/html/activity/navigation_view.html:11
msgid "No stages available for this activity"
msgstr "이 활동에 사용할 수 있는 단계가 없습니다."

#: templates/html/activity/resources_view.html:11
msgid "No resources for this activity"
msgstr "이 활동에 대한 리소스가 없습니다."

#: templates/html/activity/submissions_view.html:12
msgid "No uploads required for this activity"
msgstr "이 활동에는 업로드가 필요하지 않습니다."

#: templates/html/add_buttons.html:5
msgid "Add New Component"
msgstr "새 구성 요소 추가"

#: templates/html/components/group_selector.html:4
msgid ""
"Please click on the group(s) you are assigned to grade to review their "
"submissions."
msgstr "제출 답변을 검토하려면 등급을 부여하도록 할당된 그룹을 클릭하십시오."

#: templates/html/components/group_selector.html:8
#: templates/html/components/peer_selector.html:8
msgid "Demo contents"
msgstr "데모 콘텐츠"

#: templates/html/components/group_selector.html:19
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: templates/html/components/group_selector.html:20
#: templates/html/components/peer_selector.html:21
msgid "Evaluating below"
msgstr "아래 내용 평가 중"

#: templates/html/components/group_selector.html:26
msgid "No groups assigned for review"
msgstr "검토를 위해 할당된 그룹이 없습니다."

#: templates/html/components/peer_selector.html:4
msgid "Please click on the teammates to review their performance"
msgstr "팀원을 클릭하여 성과를 검토하십시오."

#: templates/html/components/peer_selector.html:19
msgid "Teammate"
msgstr "팀원"

#: templates/html/components/peer_selector.html:27
msgid "No teammates to review"
msgstr "검토할 팀원이 없습니다."

#: templates/html/components/project_team.html:3
msgid "Email your entire team"
msgstr "팀 전체에게 이메일 보내기"

#: templates/html/components/project_team.html:23
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/html/components/review_assessment.html:6
msgid "Grade:"
msgstr "등급:"

#: templates/html/components/submission_navigator_view.html:28
msgid "Uploaded by"
msgstr "다음에서 업로드:"

#: templates/html/components/submission_review_view.html:11
msgid "This file has not been submitted by this group"
msgstr "이 그룹은 이 파일을 제출하지 않았습니다."

#: templates/html/project/student_view.html:31
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: templates/html/project/student_view.html:42
msgid "Message your group"
msgstr "그룹에 메시지 전송"

#: templates/html/project/student_view.html:44
msgid "Send any questions or messages to your group."
msgstr "그룹에 질문 또는 메시지를 전송하십시오."

#: templates/html/project/student_view.html:48
msgid "Enter your message for the group here"
msgstr "여기에 그룹에 전송할 메시지를 입력하십시오."

#: templates/html/project/student_view.html:49
#: templates/html/project/student_view.html:68
#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:18
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/html/project/student_view.html:60
msgid "Message your group member"
msgstr "그룹 구성원에게 메시지 전송"

#: templates/html/project/student_view.html:62
msgid "Send any questions or messages to your group member."
msgstr "그룹 구성원에게 질문 또는 메시지를 전송하십시오."

#: templates/html/project/student_view.html:67
msgid "Enter your message here"
msgstr "여기에 메시지를 입력하십시오."

#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:10
msgid ""
"Send any questions or messages to a TA, and they'll get back to you via "
"email."
msgstr "TA에게 질문 또는 메시지를 전송하면 이메일을 통해 답변해 드릴 것입니다."

#: templates/html/project_navigator/ask_ta_view.html:17
msgid "Enter your message here."
msgstr "여기에 메시지를 입력하십시오."

#: templates/html/project_navigator/project_navigator.html:5
#: templates/html/project_navigator/project_navigator_author_view.html:4
msgid "Project Navigator"
msgstr "프로젝트 탐색기"

#: templates/html/stages/completion.html:9
msgid "Yes, I have completed this task"
msgstr "예, 이 태스크를 완료했습니다."

#: templates/html/stages/dashboard_detail_view.html:14
#: templates/html/stages/dashboard_view.html:13
msgid "TA Graded"
msgstr "TA 등급 부여 완료"

#: templates/html/stages/dashboard_view.html:4
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: templates/html/stages/dashboard_view.html:25
msgid "No students match search criteria"
msgstr "검색 기준과 일치하는 수강생이 없습니다."

#: templates/html/stages/grade_display.html:8
msgid "Final Grade:"
msgstr "최종 등급:"

#: templates/html/stages/navigation_view.html:16
msgid "Closed on"
msgstr "마감일"

#: templates/html/stages/navigation_view.html:18
msgid "Due"
msgstr "기한"

#: templates/html/stages/navigation_view.html:20
msgid "Available"
msgstr "이용 가능"

#: templates/html/stages/peer_review.html:4
msgid "Grading View"
msgstr "채점 보기"

#: templates/html/stages/peer_review.html:6
msgid "TA Grading override view"
msgstr "TA 채점 재정의 보기"

#: templates/html/stages/peer_review.html:23
msgid "Group Submissions"
msgstr "그룹 제출"

#: templates/html/stages/peer_review.html:24
msgid "Please review the file(s) below to evaluate the group's work."
msgstr "그룹의 과제를 평가하려면 아래 파일을 검토하십시오."

#: templates/html/stages/stage_wrapper.html:26
msgid "This stage has not yet been opened"
msgstr "이 단계는 아직 열리지 않았습니다."

#: templates/html/stages/stages_group_review_other_team_submissions.html:10
msgid "Current Group Project Activity does not have any submission stages"
msgstr "현재 그룹 프로젝트 활동에 제출 단계가 없습니다."

#: templates/html/stages/submissions_review_view.html:8
msgid "No submissions have been uploaded for this stage"
msgstr "이 단계에 대한 제출 답변이 업로드되지 않았습니다."

#: utils.py:39
msgid "This XBlock does not contain any editable settings"
msgstr "이 XBlock에는 편집 가능한 설정이 없습니다."

#: utils.py:40
msgid "Must be overridden in inherited class"
msgstr "상속된 클래스에서 재정의되어야 합니다."

#: utils.py:56
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: utils.py:61
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: utils.py:332
#, python-brace-format
msgid "#{group_id}"
msgstr "#{group_id}"

#: utils.py:334
#, python-brace-format
msgid "Group #{group_id}"
msgstr "그룹 #{group_id}"

#: messages.py:10
msgid "User can't access dashboard"
msgstr "사용자가 대시보드에 액세스할 수 없음"

#: messages.py:10
msgid "User can't access this group work"
msgstr "사용자가 이 그룹 과제에 액세스할 수 없음"

#: stage_component.py:214
msgid ""
"You can upload (or replace) your file(s) before the due date in the project navigator panel"
" at right by clicking the upload button"
msgstr "프로젝트 탐색기에서 업로드 버튼을 클릭하면 마감일 전에 파일을 업로드하거나 교체할 수 있습니다."

#: stage_component.py:228
msgid ""
"The {activity_name} grading rubric is provided in the project navigator panel"
" at right by clicking the resources button"
msgstr "리소스 버튼을 클릭하면 프로젝트 탐색기에서 {activity_name} 채점기준표를 사용할 수 있습니다."

#: group_selector.html:20
msgid "View team submission(s)"
msgstr "팀 제출 보기"

#: submission_navigator_view.html:11
msgid "Browse computer to upload file..."
msgstr "컴퓨터에서 업로드할 파일 찾아보기..."
